有無人知查查(窮人唔好生仔)去咗邊?

好掛住你啲生叮雞，食野片呀
岀翻嚟未

食緊餅

Ching mountain

入左青山好耐啦
岩岩先打完懵仔針

去咗生仔

佢有首歌係上帝保佑改
好撚好笑

聽講溝到女, 唔得閒拍片喇

#20
入到,
Thank you!

做咩喺度覆我